1. Додала виведення одномірного масиву у вигляді двомірного (print_2d_array).

2. Додала базові функції роботи з матрицями:
 - виведення - print_matrix
 - копіювання - copy_matrix
 - множення на число - mul_matrix_by_value
 - додавання - sum_matrix
 - множення - mul_matrix
 - транспонування - transpose_matrix
 
3. Додала розширені операції над матрицями:
 - пошук детермінанту - get_matrix_determinant
 - пошук зворотньої матриці - get_inverse_matrix
 
4. Додала тестування всіх функцій, окрім виводу.
